究竟之前係邊班仆街係咁吹叫人換美元

換撚完擺係度無撚用
又話港紙無用？
邊個講嫁！
同我出黎！

咁樣 好威？！屌你個閪

美金無用比我 OK?
秒

換撚完唔識買美股?

買美股要唱美金?

要 不過唔係實體

其實係要，不過平時個中間商幫你做左
美元計價 美元結算

保值呀，𨳒𨳒你

樓主你識唔識嫁 我地係要做空港幣 打爆聯匯實現金融攬炒丫

all in美股發左達啦傻仔

咁港紙同美元掛鉤唔保值

邊個發咗達呀笑撚死

貼倉呀，睇下係咪唔洗做？

講撚左啦屌你老母
個陣個個換完話拎去擺 笑撚到我仆街
我話換唔換都得，最緊要唔好留cash，一定要買落資產野到

黃找換店應該賺唔少，支持黃圈

印銀紙印撚到飛天，只有唔識野又羊群心理既矇撚先會學人換美金擺

上連登唔好認真
我已經練就到視每一個post都係膠post
一係唔回
一係鳩回

美股升撚到傻左喎 你冇買?

唔換美金等好似許智勇咁冚家俾人凍結？

Nasdaq今年升4x%你都唔撚識買冇撚計

人地係議員本身有身家，仲要走咗先比人凍結who the fuck you are? 你有幾錢身家比人凍結？

換完擺又點
反正都係喺港元最強果陣換
最多咪蝕丁屎咁多換錢匯率
取消埋聯繫匯率啊笨柒

你冇錢就話丁屎咁多姐百萬計咁換就多啦，我係其他Post講過啦，有個阿伯黎銀行換咗兩轉蝕咗幾萬啦，你點賠返比人呀

係嘅，咁支那俾人打壓要維權嘅都係三幾個姐，who the fuck you think you are? 支那唔會打壓你呢啲濕鳩nobody㗎喇，死返大灣區共享榮耀啦傻閪

你閱讀理解0分㗎？我個point咪講緊你同我都係Nobody囉，搵你個Account都難呀，何況入面冇乜錢，弱智仔以為自己好撚重要，得撚閒搞你咩。你做過咩呀？人地維權起碼係出咗黎維權呀，你呢？

勁

搵account難都講得出，係難嘅逃稅就唔洗用現金啦，真係唔識㗎喎
係啊，得撚閒搞你咩，應該一早就唔使反送中，弱智仔以為自己好撚重要，反正又搞唔撚到你呢啲nobody
垃圾藍屍廢老人少少咪認左佢囉

事實反送中最驚既係有錢人喎屌你究竟係咪弱智㗎，Sor黃撚過你啦柒頭，你係啲盲黃咋，根本同藍絲一樣冇用腦，大家都係盲既，本質冇分別

美金唔L 係錢
唔識駛我可以幫你on9

比cctoy hand joke見到又話你五毛分化架啦
拉

換美金都會比人凍結傢wo

你係咪問點解颱風假要停股市 個d傻鳩黎

做乜撚嘢

點解要停 真心唔知

d股票運唔到黎香港點交易諗下都知

股票係實體？

唱完唔識買美股
買左契媽ETF都瞓係度贏啦

紙黎架 唔係點變牆紙

真啊

咁咪要好多物流

順豐咪咁做起

唔係實體點做牆紙 啲每成日講
Btw颱風都有股票的，因為交易所已有大量現貨唔洗運，停市係因為啲撚樣返唔到去開電腦同埋搬貨

而家美元跌到咁，之前高位兌美元班連登仔有咩感想

又有工開
上個po香討c亨去左邊

換撚哂要黎買美股
邊個叫你換實體美金

比我搵到佢個倉 佢就仆街死

上年7.753x-7.750x 兌美金，買美股又買下ETF，真係瞓住賺，無兌嘅繼續話我傻仔囉

唔洗

好快可以用RMB 買

換完到宜家都覺得好安心

都成年， 爆左未

屌諗起cctoy 一人一股一傳媒
好撚柒

咁咪即係唔駛唱現金囉

日日都有呢啲五毛post 都係嗰句 你咪攬撚住啲港紙

果位c亨真係好撚「有錢」，原來蝕手續費都夠佢心痛

又會一個po 柒左
又開另一個

緊係繼續換美金啦

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

離岸先得
美金放係銀行可以照凍
清

哦

換完買下美股
又上amazon同iherb買野
不知幾好用

我講過話提港幣就夠
不過而家做乜都冇用，存款少左，班仆街美資會會美元買港元收息，除非你一個星期提一個星期存

暫時仲要
遲d china joe 上任
可能直接人民幣結算

弱智

pull

計埋放左果d 粗粗地賺左球幾野
未發達

真心唔明你地
每次開完post自己鳩up完都會比人秒你唔識買美股
然後又潛水
過幾日又開post無限loop

唔洗，你可以用50隻羊買美股
豬同牛都得

唔唱美金點買美股呀柒頭

自己講自己秒

癡撚線

秒撚咗

怪唔知你No Trump

唔留香港 留港紙做咩

計數機真係咁難用?
當高位7.78換美金, 7.75低位換返做港紙
10000蚊先差39蚊
比你換左100萬啦
蝕3900蚊
你有100萬閒錢要搵返3900蚊有幾難

秒咗？球幾野就發達？同埋個個都係賺？

你以為下下可以比咁靚Rate你換咩，銀行食咗啲啦個Rate已經，同埋你以為個個都係後生？個阿伯啲退休本黎㗎，你同佢講囉本身唔郁唔會冇啦啦冇幾萬，宜家冇咗咪出返黎做嘢搵返囉

請善用搜尋功能

大跌巿比人斬左倉

都估到實有人咁講
閪Rate呀
高位當你7.85, 低位7.7啦, 夠閪未?
10000蚊蝕200
100萬蝕2皮

本身唔郁唔會無幾萬? 你拎住港紙唔會貶值? 聯繫匯率你都唔識?
個數係無變, 但購買力係會下降
有100萬cash因為無左2萬蚊要出返黎做野?
你on9少陣啦

$1 收哂你手上美元，有幾多收幾多

果陣個個話揸實物安全
咩放係銀行比人強制結換
得淡笑

屌你究竟識唔識代入人地角度睇嘢㗎貶值呢啲我唔知人地理唔理啦，起碼銀碼冇變呀。你講到美金唔會貶值？印既好似係美金喎。你話叫佢搵返嘛，屌你自己唔記得自己講咩？

總之本金少咗都冇輸因為有貶值。公你贏，字我輸，CCToy就係贏到開巷啦

代入去佢角度? 你個例子咪同d師奶一樣, 聽到個NO.就仆去買, 輸哂就喊打喊殺叫人賠
有100萬閒錢搵3900蚊原來要打工
你真係唔識架wor

我邊句話佢無輸?
係有輸呀, 但真係得你班連登仔會係到講到條數幾大幾大
原來計到盡都係講緊1-2%既事
又咩退休老本都無撚埋, 要出返去打工

個度又賺一筆 0.5%度平時又平台費 存倉費。

咩叫閒錢退休金係閒錢？你都on99，嘩，Blame the victim，笑撚死呢啲就係黃絲？如果阿伯聽到原來轉美金係用黎買股票人地就唔會搞咁多嘢啦on9，人地換黎係以為可以幫下社會幫下後生仔咋屌你老母，人地本身想搵錢咩攞師奶比你老母比人屌呀

離撚晒地你係咪細劉呀？定係你換咗幾百美金所以比幾蚊手續費就話少呀

1億1千萬既1%同100蚊1%係咪一樣呀？柒頭大家都係1%姐

俾我

我身邊既老人家換完都唔撚會去計呢D咁既數
係你班連登仔先會係到開post屌人話人好叫人換美金

屌，返去温書喇小學雞

好撚多五毛

你真係肉撚酸到
有1億既會開呢d post上黎屌人?
我就真係唔撚信啦
定你換左1億好心痛呀蝕到?
貼個1億倉出黎啦

酸到人地咪話未發達囉，我都賺左幾球，不過你跟住又話冇誠哥咁都未叫發達

都係唔同你嘈啦
你咪完全係窮L角度睇有錢人既心態
仲好意思拎1億1%黎講
我真係唔信一個連美金匯率會跌既風險都bear 唔到既人, 係有可能會搵到一億

FYI : 聯繫匯率講緊7.75~7.85
唔係7.78

瓏門可以收美金喎
可以去食無精嘅精液蛋

咁要計返多d比佢地
唔係一陣又講到蝕好多, 屌人教人換美金
高位7.9 低位7.7
10000蚊蝕250蚊呀

識唔識架
HKD都可以當buying power架

我唔識架 你咪用港幣買囉

換到成屋美金都無撚用
譚仔阿姐話只收港紙

100萬蝕左2萬，果2萬唔係錢

垃圾pr死上大灣區啦屌你老母

換完美金緊係拎去炒返轉美股啦
你唔係咁傻真係放起度唔用呀

你唔識用姐

無錯係錢呀
但當初大家換錢係有目的
當初係有心想做野就唔會咁樣拎返出黎屌人話叫人換美金啦
2-3%對比好多比港共搞到坐幾年監比起黎算得d咩?
呢d post既目的擺明係別有用心啦

果一百萬買ief agg呢d低風險野 而家應應該回到差價

時事台同財經台最撚多支毛

財經台多人用支牛姐
雖然我都有用，但無辦法實在太好用，不過我另外有用sofi

波台先多毛

當初你地吹到港紙又會貶值，又話唔用得

咁呢個post講出事實，你又話別有用心

咁當初換美金d手足，其實想做咩？幫金管局頂住港紙升值？

On9先換美金 換晒澳紙升到hihi

有名叫連燈
成日都做明燈
支爆
樓爆
港紙爆

PR 嚟，梗係consistent 咁樣柒

換返人民幣啦傻仔

你冇八達通㗎？你真係香港人？

唔係點收存倉費

照你意思咁講大家係咪應該當初乜都唔好做
既然達成唔到目的然後就屌返個行動

仲有美金會跌到係因為武肺造成
無武肺你覺得美聯儲仲要咁樣印錢法?
你地唔去屌支那? 反而怪返當初叫你換美金既人?

玩具台入面 好多係

TD

揸美金有乜問題？

連登仔唱淡 姐係係時候......

得儍西先信，全副身家換晒美金，完全錯過了一個大牛市，如果買美股或抽新股票起碼可以赢一倍

你地換美金快啲，定係QE 印銀紙快啲？

買美股你唔撚洗換美金？戇鳩仔

點解換美金之後唔可以拎去買美股？

秒

原來輸贏只係睇本金賬面上嘅數字，咁你條㭍頭成世唔好買保險喇，本金年年少最後又大機會用唔返咪蝕曬

人講cctoy你又學人講
係咪以為講完高人一等啲

赢一倍

支那仔

未來發生咩事冇人預料到。
但今年QE左，你地咪照叫人換美金，又講撚到到港紙變廢紙

達唔成目標當然個個都唔開心，但有班毛都未出齊既人9吹，又以為自己係先知，係連登帶風向，香港多得你地唔少

柒頭笑撚死人，唔知拉個保險黎講做乜9柒撚到，CCToy咪CCToy囉，幾時有高人一等呀

個post就屌緊之前既高位叫左人換
宜家既人叫你換又係想陷害你?
長期係低位7.75啦, 咁你都覺得都係蝕既, 咪自己換其他貨幣
成個post就係吹風想屌人亂教人換錢
如果當初有人教你地換其他貨幣, 然後跌到仆街, 蝕既一定係蝕得多過換美元, 因為無底
你地咪又係會出黎屌人

出面班人好似教緊人開定離岸戶口,
無人話一定要開美元戶口, 你鐘意可以開英國澳洲架
覺得無需要你可以乜都唔做

講咁撚耐仲以為依家港元強到可以5兌1
屌咪又係7.75
走去拎銀行最閪個rate嚟講
唔同銀行都有唔同rate啦
下下assume換錢嘅個個用最閪個rate去換
下次再想開post笑人蝕錢嘅
到邊日取消埋聯繫匯率
真係5兌1先再同我講啦屌

你咁㭍就梗係唔知啦
避險都未撚識
避險都叫輸，睇死你咪一樣買緊保險避險，快啲cut單啦㭍頭，年年蝕本金啊

教學本身冇壞，只係增加知識。最後點做，你自己要負責，而唔係屌9當初教你既人

但果班友仔吹到香港要陸沉，港紙變廢紙，自以為看透世事，結果邊個出事？

你要打贏呢場戰，係要保留人力資金，而唔係亂9咁黎，亂帶風向

上得連登都係黃既多，你地自己玩9自己好開心？

港元高風險過美金係客觀事實，而且風險日益增加，前景唔明朗，睇淡港元換避險貨幣有咩問題？

不嬲政局動盪換避險貨幣喺全世界都係正常操作，屌你老母成班好似大鄉里咁屌蝕個少少，港豬就港豬啦，慌死人唔知你係港豬咁

清

波台五毛多到痴撚線

睇淡冇問題，呢d你自己問題。當然你地眼光又真係幾撚準wor

避險都有分準唔準？
係咪買危疾意外保都要估到自己會有危疾會出意外先可以買

其實香港都要係咁拋港元接美元都係幾on鳩

對窮人黎講係幾多既，窮人同支那豬係井底笑井外人

成班覆果d同負皮乜料
樓主好明顯係講之前班恐懼撚驚脫勾又話放銀行都唔穩陣果d叫人唱美金cash喎

up乜柒究竟屌你柒夠未

冇計香港係咁多窮人，見到啲窮阿伯以為做好事但係累死自己忍唔住幫口姐，啲連登經濟學家又害死人

吓！炒美股要渣美元現抄？

未玩過股票咪衝出嚟柒啦！

死底能仔！！

PS 今年炒美股執咗七位數

識玩

換英鎊歐元都得既

有個聯匯係到
港元都係跟跌架啦